我哋呢家有一次機會，去扭轉時空

好多年之後，會有好多人聚集
每人點起一支燭光，去哀悼國安法嘅死難者
會有一班好老嘅媽媽企上台，喊住講多謝大家無忘記佢哋嘅仔女
跟住會有人籌款，大叫暴政必亡
然後主持人話
大家唔好忘記反國安法！

但係佢哋咁樣做，改變唔到一件事
o係2020 年05月24號之後既日子，有好多香港人手足死咗喺國安法之下
香港會慢慢變到好似新彊集中營

好多年之後嘅佢哋，唔可以改變歷史
但係今晚
我哋可以

換衫，出門口，一齊參加524

我地仲可以改變到
唔好畀呢件事發生

524 港島見

Push

希望夠人多

枝旗好靚